https://web.archive.org/web/20031024214050/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=405

### [8100] 里奈	2002.10.03 THU 00:14:32　
	
たま様の突然の大発表でレス忘れてました（汗）
もう、たま様ったらぁ～（私も人のせいにしてみた…）

☆８０８４　無言のパンダ様
えぇー！女子高校生で『生写真売買』！？
さらに『夜這い』！！？しかも『その後結婚』！！！？
なんて過激なハイスクールに通ってたんですかっ！
とかなんとか言いながら、私の高校にも生徒と結婚した先生や堂々と交際してる先生＆生徒、けっこういましたけどね☆滋賀県一ふしだらな高校でしたので、休み時間や放課後になるとひとけの無い所で良からぬ行為に走るカップルも多々おられました…。

☆８０８５　千葉のＯＢＡ様
男の方に水着の接客するのって、他のスタッフは顔に出ちゃうからできません！って引いてくんですけど、私は平気！スナックでチィママ＆Ｎｏ.１の過去を持つ里奈様から言わせれば、私の思うがままに接客を受けるオジサマが可愛く見えるわ（笑）恥じをしのんで買いにくる勇気を認めてあげたいです。でも中にはスタッフの女の子にちょっかい出したいだけのエロオヤジもいるんで、そうゆうときは『おっちゃん、ここはスナックやないんやから水着に興味無いなら出てってやぁ～』と突っ込み！でも話しかけられるだけで喜んで、スタッフに水着買ってくれる人もいるんですよ（笑）私は今年、それで３着ＧＥＴ致しました☆店長がこんなだからエロオヤジが来るのかも…。期間限定だからこそできる荒業でやんす！

☆８０８６　ｋｉｎｓｈｉ様
はじめましてっ☆
今月誕生日の里奈ちんですぅぅぅー！！
ファルコンのケーキ食べたぁぁ～い♪注文ヨロシクです♪
そしてこれからもヨロシクです（＾０＾）／

☆８０８７　凛々様
いつも愉快に楽しく読んでくださってありがとうござうます
（　＾ヮ＾）いやぁ～恥ずかしいなぁ～
これからも一人よがりのハイテンションぶりを大いに発揮していきたいと思いますので、どうぞ優しく見守り、そして癒されてくださいませ（笑）
誰か私も癒してぇぇぇーー…。

☆８０８８　Ａｙｕ様
教師ネタで入学式＆卒業式ってのもなんか楽しそうですね！またまた里奈の一人よがりミニコントが開催されそう…でへへ。
こんなことばっかり考えてるから毎晩Ｃ・Ｈの夢見て寝言でエンディング歌っちゃうんですよねー。誰か私に『里奈！現実に戻って来い！』って忠告してぇ～。でも聞く耳もたず…で、いつまでも現実逃避の一人旅に没頭する里奈ちんでした♪

### [8099] おっさん(岐阜県：ちょっち・・・）	2002.10.03 THU 00:05:23　
	
毎度、おっさんでごじゃいます。台風後の秋晴れですか？この辺は台風はそれてばっかりですね。店が早く閉店するかと思ったのに～＞＿＜結局は通常時間（２２時）でしたが・・・

ちょっちレスを・・・
さすらいの天使アザラシたまちゃ～ん（８０９２）、寿退社でしたか？めでたいめでたい！！確かに約８年も付き合うと切りつけないとね。姉貴も約７年付き合って結婚して今は５ヶ月近くの子供がいますが、足がボンレスハム状態（9ｋｇらしい）なんだわな。いつまでもお幸せに！！！
里奈様（８０８３）、おっつ～っす。接客は大変ですよ。ファブリ－ズですか？あってもいいかもしんない。私が居る店にも・・・（－－；）スタッフの子が汚ギ○ル臭をかいてしまい、吐きそうになったって言ってましたからね。大変ですよ！
sweeper様（８０９７）、おっは～っしゅ！！いや～、最近仕事が忙しくて書く暇があまりなかったりして（ＴＴ）何せ帰ってくる時間が２３時３０分なんで・・・帰ってすぐ寝るって感じなんで・・・（－－；）

ということで、本日はこれにて・・・

### [8098] いも（レス祭り・前半）	2002.10.03 THU 00:01:49　
	
こんばんわ！また来ました～。

レスオンパレードです☆
＞いちのさま[8054]
バーでバーボンかあ。（どもってるわけでなく）
そっちかあ・・・。さすが漢！でも未成年！！説得力ないっす。（笑）

＞chikkaさま[8061][8076]
私、高校時代から高原選手のファンなんですよ～。
なので、ホームで試合を見られるだけでうらやましいのに、近所に実家なんてかんなり・・・うらやましい。

＞葵さま[8063][8077][8090]
お祖父様退院されたようで、ほんとによかったですね。
ＸＹＺ・ＢＯＸもう一度行かれる決心したんですね！来週辺り張ろうかな。葵さまらしき人が現れたら、すーっと近づいたりして・・・。

＞たまさま[8081]
ＨＰ作成の件、ほんとにお願いします！！
「寿」でしばらくばたばたするでしょうから、落ち着いたらでいいので。できる協力なら何でもいたしますよ～。
千葉のOBA3さまも仰ってるように[8093]、ＦＣの家庭の温度のエピソードはいいですよ。もしまだ読んでいないなら、絶対読むべきですよ～！！


長くなってしまうので、また後で。

### [8097] sweeper(レスオンリー)	2002.10.02 WED 23:47:27　
	
こんばんは。今日はレスのみです。

### [レス]
＞おっさん様。[7962]
「あーらこのロープ、腐ってたのかしら。切れちゃったわ。」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それからカキコはできなくてもここのBBSは閲覧しているのでご安心下さい。(＾－＾)

＞いちの様。[7963]
「悪魔に魂を売る気はない！悪魔はドブネズミに劣る！」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから佐野の方だったのですか！失礼しました。(＾－＾i)佐野ラーメン。存じております!あとは某有名私立大の付属高校があるところですよね。弟が通っていた高校が佐野にあったので(県立ですが)佐野には時々行ってました。それから「熱血!男盛り」私も好きです。(女ですが・・・。)個人的には「スーパーマリモブラザーズとマスター轍」「教習所シリーズ」タイトル下の一こま漫画が好きです。こっちは元ネタを知っていると面白かったりしますよね。

＞無言のパンダ様。[7965]
「せっかくお守りがくれた命だ。そいつでカオリを幸せにしろよ。」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「ア＠メイト」私も行ってました。ただ地元になかったのでごくたまにぐらいでした。今はビルの1フロアの半分程度ぐらいしかないですが・・・。あと「コ＠ン」早速見てみようと思います。それから高校。私は一応共学でしたがその中の女子クラスに通ってました。女子高とあんまり変わらなかったです。

＞葵様。[7976]
「美っ樹ちゃ～ん！タコ坊主から救いに来たよ！さあ行こう！」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。セリフの引用お褒めの言葉ありがとうございます♪むむう、精進せねばと思う次第です。(笑)それからおじい様が無事退院したそうでおめでとうございます。

＞たま様。[7985][8092]
「サンキュー、香(パートナー)･･･」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。セリフの引用で私がよく使う「りょうちゃん大カンゲキー！」はバイトがキツイと弱音を吐いてしまったときに心配してくださった方々がレスして下さったときに出てきました。それからK.H様とのレスがきっかけで引用が始まった次第です。別に常連さんとかはないのでご安心下さい。(笑)もしかしたら他の漫画家さんからの作品からも引用するかもしれません。(笑)それからご結婚おめでとうございます！末永くお幸せに！ブーケにはやっぱりホトトギス入れますか？(失礼しました・・・。)

＞kinshi様。[8086]
お久しぶりです！それから私10月生まれなので、ファルコンにケーキを作って頂いてもよろしいでしょうか？(＾－＾)

それではこれにて失礼します。

### [8096] 里奈	2002.10.02 WED 23:28:58　
	
仕事から帰って来ていつものように早速パソコン開いたら繋がらない！電話止められてるじゃぁーん！！あせって今払って来ましたぁ～。『ふぅ～、これで今日もカキコできる♪』と安心してココにきたらナント！
　　　たま様寿騒動勃発！
きゃぁぁーー☆なんておめでたいのかしら！
たま様おめでとうございますぅーー。
　　　　　　　♪（ノ＾ヮ＾）ノ
結婚かぁ～、里奈のまわりの結婚ラッシュ＆出産ラッシュはとうに終わってて、最近も『婚約しました』っていう報告をよく聞くんですが、まさかココでも聞けるとは！プーになるっていうから会社でイヤなこととか何かあったのかと思ってましたが…幸せ街道まっしぐらだったんですねぇ～☆
ほんとにほんとにおめでとうございますっ！！
リョウちゃんから一言…
リョウ『いやぁーん！僕のもっこりちゃんがぁぁー！
　　　　だがしかぁーし！！
　　　　僕ちゃんったら不倫いつでも大歓迎なの♪
　　　　フリンしましょっ♪今すぐしましょ♪
　　　　リョウちゃんがアツゥ～イくちづけで
　　　　そんな男のことなんか忘れさせてあげますよぉ～ん』
香　　『こらリョウ！
　　　　人の恋路を邪魔するんじゃないの！
　　　　ったく、あんたって奴はぁ…』
リョウ『ボソッ…
　　　　（ふん、自分にはそんな奴いないからって…）
　　　　ボソボソ…
　　　　ん…？』
　　　　ゴオオォォォー…（香、無言の怒り）
リョウ『！！！！！
　　　　ひいぃぃぃぃーー！（汗）』
　　　　リョウちゃん何か言いましたぁぁーー！！？
　　　　あっれぇぇーー！？
　　　　香ちゃん今日もキレイだねぇぇー！！』
香　　『……ふんっ！』
　　　（無言で小型ハンマーを思いっきり振り投げる）
リョウ『ごぅわっ！』
　　　（顔面直撃）
リョウ『そ…そんなだから
　　　　嫁に行けな…いんだぞ……
　　　　ぐわぁぁっ…！！』
　　　（１００ｔハンマー直撃）
香　　『デリカシーゼロ男め…（怒）』

ってなわけでお幸せに…（笑）

### [8095] いも（お詫び）	2002.10.02 WED 23:07:08　
	
さっきのカキコ二重投稿になってました。すいません。
たまさまがあまりにもビックリするニュースを書くからですよ。（すいません、人のせいにしてみました・・・）

### [8094] いも	2002.10.02 WED 23:03:36　
	
こんばんわ。

って、えーーーーーーー！！！？
たまさま「寿」！！？
きゃ～、この間のときにもっとツっこめばよかった。 (>_<);;;
おめでとうございますぅ！！！（*^-^*）
とにかく驚いたので真っ先にレスってみました。（笑）

またあとで来ます。いもでした。

### [8093] 千葉のOBA3	2002.10.02 WED 22:55:42　
	
えーーーっ！ってオバサンもびっくりして夜出てきちゃった！まー、たまさま、そうだったんですか！いやいや、めでたい！！

では、さすらいもやさぐれも、やめにして、ホットな家庭を作ってね。バンチワールドのＦＣの１５巻で､葉子ちゃんのお母さんが雅彦君に家庭の温度の話をしてました。あれ、いいなーと思いました。（北条先生のああいう表現好きです。あとから、じーんときます。）人が集まって心の温度が上がっていく・・・。というやつです。もし、読んでなかったら、読んでみて！・・・えらくまじめな話をしてしまった。照れくさいので、もう寝ます、また、あしたー！

### [8092] いも	2002.10.02 WED 22:41:16　
	
こんばんわ。

って、えーーーーーーー！！！？
たまさま「寿」！！？
きゃ～、この間のときにもっとツっこめばよかった。 (>_<);;;
おめでとうございますぅ！！！（*^-^*）
とにかく驚いたので真っ先にレスってみました。（笑）

またあとで来ます。いもでした。

### [8091] たま	2002.10.02 WED 22:05:39　
	
大発表♪しちゃいます。

たまさんが会社辞める理由って何だかご存知ですか？
実は『寿』だったりして・・・。
なんとまぁ！こんなたまさんを「嫁にもらってやる！」っというチャレンジャーが現れたのです。（人生最大の謎だわっ）
ってな訳でたまさんは「嫁」というものになってみようかなぁ～？！と思っとります。
挙式とかは来年で、とりあえず籍だけ入れます。（今月か来月にねっ）
既婚者の皆様ぁ～。結婚は人生の墓場？なの？
未婚者の皆様ぁ～。先越しちゃった・・・でへへっ

【ちょっちレス】
＞おっさん様【8082】久々におっつぅ～っす！
ってな訳なのよん。
弐拾七歳の女！華ざかり！おっしゅぁんもガンバレッ♪

＞里奈さま　【8083】
「里奈ちんの妄想ミニコント」また期待していまぁ～す（＾０＾）／

＞無言のパンダ様　【8084】
＞千葉のOBA3様　【8085】
目指せ！違いの分かる女！ゴールドブレンド（ダバダ～・・・）
うそっ。笑いのわかる女（マダム）を目指すゾォー！

＞kinshi様　【8086】お久ぶりで～す。
ファルコンは今でもフランスでブルーベリー採っているのでしょうか？
ＸＹＺ・ＢＯＸは多分１１月までですよ。是非行ってみてくださいまし。

＞TAKESHI様　【8089】
バカ殿見ましたよ（志村ぁ後ろぉ～・・・・ってそれドリフやん）
リョウ実写版はやっぱ「ジャッキー」が適役だと思うかなぁ？
（昔のあの映画はＣＨとはかけ離れてたけどね）

＞葵さま 【8090】ＸＹＺ・ＢＯＸの依頼書
出来れば、やさぐれたまさんの分も貰ってきてもらえないかぁ～？
そして、やさぐれたマーさんに依頼書郵送してほしいなぁ。ダメ？
博多っ子たまさんとペンフレンドになってみないかぇ～？

### [8090] 葵	2002.10.02 WED 21:26:34　
	
　祖父が無事退院してきました。陳さんへの道は着々と…？！(^_^;

＞無言のパンダさま［８０８４］
　私も半女子高（男子との比率が８：２くらいだった。元男子校なのに☆）でしたが、似たようなもんですね。でもカッコいい若い先生はいませんでした。ちょっと中年のオジサマ先生が大人気で、マン研の先輩がゾッコンでしたよ。(^_^;　ＸＹＺの依頼カードを会員証に？！す、すごいアイデアですなぁ…。何枚持って帰るんだ？そもそも現在、やさぐれバンチーズは何名？！

＞千葉のマダムさま［８０８５］
　い～やっ！絶対にマダムが張り込んでる気配が…？！(^_^;

### [8089] TAKESHI	2002.10.02 WED 18:30:37　
	
お久しぶりです。今週からテスト二週間前なので勉強が忙しくて・・・。今日はTVでバカ殿と陰陽師があります。あー、早く７時にならないかなー。

＞[8053]たま様
未成年なんでさすがに偵察は無理ですね。写真で見た感じだとおしゃれな感じというより、リョウがよく通っている店ににてました。写真には派手な女性がたくさん映ってたんで（おかまみたいな人もいたような・・・）

＞[8079]いちの様
サークルの見学できなくて残念でしたね。台風は石川県を通過する予定でしたが、それて北海道の方に行ってしまいました。

＞[8070]将人様
今のところ思いつきませんね。やはりリョウを演じられる人なんていないかな？

### [8088] Ａｙｕ	2002.10.02 WED 17:02:22　
	
ＣＨキャラ教師ネタについて（２）
里奈様のレスにまたまた笑わせていただきました。学校で生徒達が遼に話しかけたりするときは何て言えばいいでしょうね？（例：冴羽先生、遼先生、遼ちゃん）どんなのが似合いますかね？また遼達参加の入学式＆卒業式は・・・。

### [8087] 凛々	2002.10.02 WED 16:54:38　
	
朝から４歳の甥っ子の保育園の運動会を見に行ってきました。わざわざ休みをあわせて（叔母バカ？）。最近の保護者はすごいですね～みんなカメラ片手に大撮影会状態。もっと拍手とかして盛り上げようよ～って感じでした。しかし誰よりも保母さん方が一番裏方で運動してました、ご苦労様です

☆8069 千葉のＯＢＡ３様
久々のカキコに、あこがれのマダムからお返事いただけるなんて光栄です（*＾＾*）！！これからもがんばって参加します～

☆8084　無言のパンダ様
オカシタ先生って・・・。もんのすごいセカンドネームの先生がいたんですね、思わずわが目を疑っちゃいました。私は共学でしたが、女子高とかには逆にあこがれたな～なんとなく楽しそうで。

☆8081　たま様
やめて～！そっちの世界に引きこまないで～！！めちゃくちゃ誘惑に弱いんです～

☆8083　里奈様
いつも愉快で楽しく読ませてもらってます。そっか季節労働者なんですね。お客さんの香りの話がでてましたが、私はお客さんの足裏を刺激して差し上げる仕事をしてるので、香りについてはほんとつらい経験があります。でも、足裏が異様に香ってる方は、嫌とかより、体調を心配しちゃいます。太りすぎてるとか、何か病気を患ってる方とかはほんと、異常に香ってる人が多いので。皆さんも参考にしてください。

### [8086] kinshi	2002.10.02 WED 16:48:42　
	
こんにちは、お久しぶりです。
とうとう１０月に入りました。
まずは、

１０月お誕生日迎えられる方
おめでとうございます。

今月前半　忙しく、ファルコンにケーキを注文する時間が、
ないので、自己申告　ということで、お願いいたしまして、
かえさせていただきます。きっと素敵なケーキを作ってくれると
思いますので、ご心配なく。

忘れられる前に　参上しましたが、
初めての方いっぱいいらっしゃいますね、

初めての方、　はじめまして、kinshiと申します。
どうぞ、かわいがってくださいまし・・・。

XYZ　BOX　行きた～い　まだ、やってますか？
９月で、終わりですか？それとも、１１月まで、やっているんでしょうか？

それでは、お時間が来たようで・・・・。では、また。

### [8085] 千葉のOBA3	2002.10.02 WED 09:10:24　
	
おはようございます。昨日の台風は、なかなかでした。今北海道まで行っているようですが、皆さん大丈夫ですかー？

８０７０　将人さま　風邪ひかれたんですか？今結構,季節の変わり目で風邪ひかれてる方多いようですよ。お大事にして下さい。

８０７４　里奈さま　えーーー！？男性も水着を買いにくるんですかー！？すごい！！なかなか経験できない世界ですな。

８０７７　葵さま　おじいさま退院されるとのこと、良かったですね！陳さんめざして、がんばって下さい｡お年よりは元気が一番！！（？？？）で、ＸＹＺ．ＢＯＸですが、大丈夫張り込みはしないから。（ほんとか？）また、ぜひぜひ、感想聞かせて下さい！

８０７９　いちのさま　昨日もしくは、今日、学校が休校になることは、我が家の良い子達の願いだったのですが、虚しく裏切られました。ワハハ・・・。でもこういう時の授業って、まるっきり上の空なんだよね・・・。きっと。

８０８１　たまさま　たまちゃんを狙ったように台風が通過して、たまちゃんはどうしているでしょうか・・・？ほんとにもう、プーさんになったんですか？いやいや、お仕事お疲れ様でした。しばし休息してくだされ。

８０８４　無言のパンダさま　台風はすごかったですが、飛ばされずに済みました。しかし、女子高というのもなかなかですね。私は共学だったんですが、それでも卒業生と結婚した先生が何人かいました。なぜか,芸術系の先生が多かった・・・。なーぜ！？

明日はやっと木曜日かー。

### [8084] 無言のパンダ	2002.10.02 WED 01:45:52　
	
こんばんわ★

台風の影響があった地域の方々、大丈夫でしたかぁ～？
吹き飛ばされないように踏ん張ってくださいよ～(~o~)

男子校の話が出てましたが、私が通っていた（昔々）女子高もかなり味気ないものでしたよー。男の子の目を気にすることもないので、夏なんか椅子に座ってスカート広げてパタパタ扇ぐし、早弁はするし・・・(~_~;)
男の先生はほとんどがお年寄り（汗）だったんで、たまに若い先生が来ると、もう～ギラギラ状態！授業が終わったら一斉にサイン帳（？）を持って取り囲んだり、写真を隠し撮りして売買したり、た～いへん！先生も自己防衛のためか独身にも関わらず「既婚者」といつわったり・・・☆でも中には修学旅行中に生徒に「夜這い」をかけて、その後に「オカシタ先生」というセカンドネームをつけられてしまったリョウも真っ青な「伝説」の先生もいました（その後、その生徒と結婚したらしい。本当か！？）(^_^;)
だからもしもリョウがこんな学校にノコノコやってきたりしたら、それこそ食うか食われるかの戦いの日々ですよ！（笑）

＞将人さま（８０７０）
歩き回って疲労しているところへ朝晩の涼しさが災いして風邪をひかれたのでしょうか？(^_^;)早く良くなられるといいですね。
私のところも子パンダは熱を出し、私も風邪気味。気温の変化の大きいこの季節は要注意ですよ。
☆予約されたライジン届いたそうですね♪実は私ライジンのＣＨスペシャルに付いていたＣＤをまだ聞いてないんですよ（汗）英語アレルギーなもんで・・・（ウソ！）

＞葵さま（８０７７）
おじいさまの退院が決まったそうで一安心ですね。
陳じい、私の想像ではとぉ～に１００歳超えてるんでは？・・・と。（妖怪か！？）
葵さまのおじいさまにはぜひ陳じいを目指してほしいですネ♪
それから再び勇者の旅に出られるとか？！真の勇者としては、その「依頼カード」を手にしなくっちゃね☆そしてそれを「やさぐれバンチーズ」の会員証として配布してくださーい(^○^)

ではでは、おやすみなさーい★(-_-)zzz


### [8083] 里奈	2002.10.02 WED 01:31:23　
	
☆８０８１　たま様
『香のもっこりヒップ』気に入って下さって嬉しいです♪
ありがとうございます（＾０＾）
私小説だなんて書いたこと無いですよ（汗）ただＣ・Ｈマニアなだけですわ。なんか想像してたらリョウと香の行動パターンが次々と浮かんで来て、書き込んでるうちにあんなにリアルになっちゃいました（笑）また皆さんのネタ読んで妄想の世界に行ったら、またミニコント（？）披露しますぅ～。

☆８０８２　おっさん様
始めましてですっ☆ジーンズショップの店長されてるんですね！なんかカッコイイなぁ～！私は店長っていっても春から夏にかけての期間限定だから、それ以外の時期はずっとフリーターなんですよ（汗）でも同じビル内で紹介してもらって働いてるから選ばなければ仕事に困ることなんてないんですけどね。でもでも、水着屋の時は毎月ビル内トップの素晴らしい売上を上げていたので、違う店に回されては期待されちゃうから気まずい…。商品が変わると接客の仕方も変わってくるし。日々、とっても期待裏切ってます（笑）
足の匂いの悩みわかります！やっぱり試着してもらう時は靴脱いでもらうわけだから仕方無いんだけど、水着屋はもっとヒドイですよ！なんてったって服脱いでもらってフィッティングしなくちゃいけないから、ワキガの人だと…（泣）すっごい美人でスタイル抜群なのに…ってお客さんたくさん見てきて、たくさんフィッティングしてきました。あの匂いはずっと残るんで毎日ファブリーズが大活躍☆ギャルショップＥＧ●ＩＳＴ（あぁ隠しきれてない？）で働いていた時は、ほとんどのお客さんが試着しないで買った行ってくれたんで全然そうゆう思いしたことなかったんですよね。だから接客の辛さを始めて感じた仕事ですね！基本的にいろんな仕事をしたいと思ってるんで、まだまだちゃんとした就職はできそうにありません！でも自分が充実してると感じれるのならそれでイイと思ってます♪ほんと、人それぞれですけどね。
なんか長々とスイマセェ～ン（汗）
これからもよろしくお願いします（＾ヮ＾）

### [8082] おっさん（岐阜県：なかなか仕事で・・）	2002.10.02 WED 00:45:47　
	
毎度、久々におっさん登場しました。覚えてなかったりして・・・（ＴＴ）
感想とか書きに来たいのですがなかなか仕事で来れなくて・・・新入り様もいるみたいで、挨拶が遅れましたがおっさんと申します。おっさんって書いてても弐拾七歳の女ですので・・・宜しくお願いします。

ということで、ちょっちレスを・・・
たまちゃ～ん（番号が）、おっは～！！仕事辞めちゃったんっすか？っで今はぷ～さん？？？私も、６年くらいぷ～って言うかフリーターやってましたね。（１年前まで）方や今はとあるジーンズショップの店長やってるからな。そのせいかなかなかここに来れなくなってしまって・・・（－－；）ぷ～やるかフリーやるかはたまちゃん次第だからね。
里奈様（同じく番号が・・・）、初めまして（のはず？）水着専門店の店長してたんですか？一応私も店長してるんです。ジーンズショップの、ただしこういうジーンズショップでも苦労することがありますからね。足の匂いとか・・・（何書いてるんだろう、私は・・・）たまちゃんと同じくぷ～さんですか？さっきもたまチャンに書きましたがぷ～するかフリーするかは本人次第ですからね。こんなこと書いてしまってすみません（＾＾；）

本日はこれにて・・・

### [8081] たま	2002.10.01 TUE 23:53:02　
	
プー生活＆ＨＰ作成応援してくださった皆様ありがとうございます。
果たして、素人の私がＨＰなんてオサレな物作れるのでしょうか？
どなたか協力してくださぁ～い♪

＞凛々様　【8067】 お久しぶりです♪
久しぶりのカキコでレスしてくださって、まじ嬉しいっす。
プ～の世界は楽しいぞぉ～。こっちさおいでぇ～。

＞千葉のOBA3様　【8069】
おうよ！さすらいのあざらしは活動を開始します。
でも、あざらしブームが過ぎようとしている・・・。

＞将人（元・魔神）様【8070】【8071】
掲示板気づいてくれて良かったです。
（ＨＰ作成に行き詰まった時などに、質問なんかを書き込ませていただこぉ～かなぁ？っと思っとります。）
「ＸＹＺホテル」の覗き穴・・・・・この穴何かなぁ～っと思って覗き込んだら、反対側からリョウも覗いてたりする訳ですね。アハハ～。

＞Ａｙｕ様【8072】
「冴羽先生」ってとても新鮮ですね。
リョウが教師だったら生徒達に何って呼ばれるのでしょうね。
私は「リョウちゃん」って呼びたい・・・。

＞ＳＭＴＰ様　【8073】お久ぶりですね♪
もちろん覚えていますよ。
あの頃は、栃木県民＆誕生日ラッシュでしたよね。

＞里奈様【8074】
最高！こういうの大好き！とっても想像できる♪
これからも書いてぇーーっ★
ミニコント（笑）じゃなくて、ミニ小説♪
もしかして、こういう小説を書いてたりするのですか？（すごく上手だったので・・・。）

＞葵さま　【8077】
ふふふっ★ついに来週行くのですね。ＸＹＺ・ＢＯＸへ。
依頼書をたらふくゲッチュ～しておいでぇ～。

＞いちの様　【8065】【8079】
そうそう！カッコイイんだ！リョウちゃんはっ♪
「手を出すな、海坊主！！！奴は俺の獲物だ。」
普段、感情をあまり表に出さないリョウだけに、この時はぐぐぅっっときましたよ。
高校のイメージが「アフロ」？！ちなみに、私もＭＹ「アフロ」持ってます！
ペンタブって何？
